Odpalałem na windowsie, polecam xampp wrzućcie pliki do xampp/htdocs
TODO:
-dodanie css, żeby ładnie wszystko wyglądało
-to wszystko czego wymaga dr Zakrzewski, kto coś pamięta, niech dopisze.

Update - Natalia 
Dodałam front-end; trzeba jeszcze żeby to zadziałało razem i warto zajrzeć do pythonowego skryptu, tam nie zmieniałam, choć patrzyłam
Zamieniłam tylko: index.php, fuzzy.php, bitnami.css i dodałam kalkulator.jpeg - rezzta bez zmian